覺唔覺得做女僕cafe都算係厭惡性工作

要日日同班毒撚傾計 仲慘過洗廁所
小妹真係完全接受唔到囉

講咁多咪又要做

點撚知咁多毒撚客
小妹仲諗住啲客至少都好似動漫男主角咁有型

諗多咗

又mon

呢種服務性行業確係厭惡性工作／危險性工作
或者本身就係性工作
絕對唔可以長做變永久性工作

你做女僕都算係厭惡

都唔係呀 做女僕cafe可以吸引到毒撚買相/ 變做老細私家雞
某櫻就不多說了

雞

識人做呢行，啲佣賺到佢唔洗做都得
毒撚錢最易賺

大隻姐姐？

你點知的